taylor swift全盛時期係咪shake it off

好撚正

taylor swift全盛時期可以同時浪費幾多個ex?

fuck it off

消

家下都仲係聽緊love story

問下拜登, 佢好似屌過

宜家投拜登咪智力全盛期

我覺得碧基條女正d